831 太子站CCTV 截圖公佈

推

愈描愈黑

完全和諧晒

其實佢cap 圖真係任鳩佢up

當香港人傻

屌你，黑警打人嘅截圖呢

今晚見

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

香港人 共勉之

幾搞笑喎截圖 不如佢淨係cap 冇人嗰D 時間再加幾行字咪得囉

你不如唔好公開啦
連班畜生所謂‘執法’嘅片段都睇唔到
咪無私顯見私令人覺得你地有嘢要隱瞞

片啊我要！

咁既圖截黎把撚

係要片唔撚係cap圖 亂鳩咁cap都得架啦 係咪當香港人傻

其實啲截圖係咪講曱甴狗黑警打死晒成個月台嘅人？
利申：無睇內容

屌你CCTVB都識剪片剪頭剪尾
你得幅圖
仲要梁國雄議員

一隻速龍都冇？

剎人填命

張d對自己有利先。cap 出來
當香港人儍

未拍好呀 屌
爭個尾 爭個尾

cap圖
當香港人on9

更加證明CCTV 拍到d唔見我光既野

真係當香港人on9

Photoshop我都識啦屌

愈後愈劣

Cap圖 有古怪

唔撚係啊

點解直播嗰啲 狗咬人嗰啲圖就冇？

得cap圖你點作都得啦
真係身無屎就放條片出黎啦
事實既野怕咩俾人睇
交完出黎又唔洗俾人日日搞住個太子站

早幾日又話俾示威者破壞咗冇片嘅

公開CCTV係對雙方好既做法, 點解唔夠膽呢

我要片呀

你俾圖我？

侮辱香港人智商

即係可以假設一百個人死左
Cap 7個傷者圖
所以得7個傷者
唔怪得有人可以話64無死過人

我要片，你cap圖比我？

呢啲有曬片既事實都唔放出黎 避而不談
令到所有截圖都唔可信
好心醒少少 講大話唔好太假
出貓唔好太高分

黨鐵可以看圖作文啦又

唔cap由自可，cap左即係cctv無爛啦

有幾混亂呀，咁都數錯

得圖有撚用

好撚on9

咁同無公開有咩分別

cap圖=)

越描越黑
得cap圖搵鬼信

咁樣cap法仲擺明有嘢隱瞞
唔好當人傻啦

真係要叫梁國雄議員出黎

即係你咁撚多個cctv你每段時間揀一個cap一個畫面
中間咁撚多走動時間同空間
係其中一個cctv面前強姦完中出埋都得啦

有無腦架？

有片咪放囉 怕乜？

睇完呢啲證據，我認真相信黑警果晚真係有打死人
721 811 831

重點係
cap圖點解唔講私隱條例
放片就有

依家叫你播, 唔係Cap呀

斷章取義

冇錯，圖同圖之間咁多時間差。殺完人，收埋條屍都仲得啦

睇到火撚滾
衰撚過project d copy and paste撚

得圖冇片
看圖作故事任佢作咋喎

如果啲圖係9月1~9月2重拍再CAP，
唔知對返其他LIVE，會唔會見到破綻??

垃圾

當香港人弱智

看圖作故事

要片唔要圖啊
看圖作故事咩

幾張圖都搞10日

看圖作文

cut撚哂想公佈既野出黎
大量事實收埋哂

我幾個月前做fyp report仲專業過佢
又係cap實驗成果啲圖 用photoshop改改啲字佢過骨
結果去到demo果陣做唔返出黎比人插爆
講左啲咩大家明啦
其身不正先會施施縮縮

各位同學 今日我地看圖講故事

一滴血都冇

片呀屌你老母黨鐵

Cap 圖=confirm 有做過

支共媒體抹黑手法
放左CUT右CUT既片 / CAP 圖看圖作文

cap圖？可以cap到我識飛添啦

看cap圖作文

原來嗰時月台咁多人 真係疏散得曬？

cap啲圖出黎把撚咩
放原片呀DLLM

白撚加7

兩點鐘就完事，但係個站封左幾耐？

不如用畫圖代替呀笨

看圖作文大賽
正式啟動

最重要果8分鐘, 10:56-11:04的片呢? 我要片呀

片呀你老母 成條完整嘅片呀

睇5刀

12. At 00:54am, per Police’s request, a Tsuen Wan Line non-passenger train was arranged to run from Prince Edward Station to Lai Chi Kok Station.
13. At 1:23am, the train departed from Prince Edward Station.

A Tsuen Wan Line non-passenger train? Interesting.

屌你老母日日落去獻花

睇完都明白，一定有隱瞞

示威者 消防 ha 黨鐵職員
黑警 掂到要即刻洗手

看圖作文 ---> 0/100

真係癡撚線

點解唔全部俾哂月台啲cap圖
要跳嚟跳去？
仲有！我哋要嘅係831-9月1 CCTV片
唔係要節錄

而警方IG又會去笑9我地用cap圖去分別搜身警性別

我要完整CCTV片，需要截圖

不如唔好公佈啦
又徙左我1分鐘時間
屌你 我要片呀仆街

屌on9，身有屎啦一定

已經p走晒

拆到咁都仲有咁多cam

越抺越黑

最重要果8分鐘唔見咗

自己智障就當所有人都係

我哋要831 -9月1 全部既CCTV片
唔係cap圖同節錄
唔好諗住可以避重就輕

屌你老母ON撚99

今日我地玩看圖講故事.jpg

黨鐵真係好撚on9
咁樣整出嚟 無私顯見私
市民更加懷疑啦 柒到呢

真係傻架

把撚圖

畜龍都冇隻

我地可以cap圖cap到國貨城，唯唯撐示威者啦

此地無銀

實身有屎

其實黨鐵係咪逆向思維話我地知除左呢幾張圖之外，其他時間都係黑警執行緊家法？

睇CCTVB嘅live backup都仲睇得多過你死人黨鐵！

yes

cap 圖講故仔邊個唔識

cap 圖 cap 到你高潮眼都得 ,
信你 cap 圖

唔敢放哂成條cctv出黎
分分鐘用地鐵車去第二個站埋屍

完來重點係消防救護
警犬佔得幾張相可以出街

其實佢話驚私隱
公開個幾鐘條片 但d人樣全部blurr哂會唔會難做到

要片呀
圖你老母咩黨鐵

講緊大話既樣

本來我都半信半疑有無打死人
而家我信了
cctvb都影到黑警打人
你黨鐵一幅cap圖都無

全片呀屌你老母

「殺」呀Ching

點會唔得
av追住個西打格都得啦

究竟3同4號月台各自總共有幾多支cam?
啲cam係邊個破壞? 點解唔cap下壞之前果刻嘅相?

咁姐係閉路電視無壞

犬：大sir 啲cam影到晒我地打人 點比人睇呀？
大犬：咁你咪唔好比片人地睇囉 醒少少啦
犬：係喎 咁我地cut啲無影到打人嘅圖出嚟開記者會啦 好無？
大犬：係囉 咁咪得囉 蠢撚過狗呀你真係
犬：汪

真係當其他人都同佢地同一智商個下戇鳩

睇完
當晚好平靜，只係有幾個人不適需要消防幫助送院

當人on9 2019年啦截圖

我要片唔要圖 dklm 黨鐵

相入面咁和諧, 但點解有人送院??
個個都係自己仆親架??

時好時壞咁啦，總之佢cap 出黎就未壞，你要佢交片，sor, 佢嗰野壞咗呀

大佬啊
我睇漫畫都唔撚係幾分鐘，幾十分鐘先睇下一格啦

之前MTR 唔係話月台中間d cctv 被破壞，冇野影到嫁咩？

btw, 要無剪接片囉

cap圖任你up

四個字：封面殺手

截圖

我要片

生要見人 死要見屍

立場有，但相關post 可能太長無人推

[立場調查] 831真相，一切全部都係黑警計劃好，同我推爆佢!

網上既圖可以有好多種，真假難辨

比圖無seed有撚用呀？

打人個啲呢？仲要用執法呢個term都幾撚好笑

入去望左望 好和平喎

你當大家都好似藍絲冇腦？

成段cctv得幾張cap圖係見得人

蒙到

7萬仲存在！距離支爆爭70000個簽名！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

平行時空

截圖
不如截一個無人既車站，話當晚太子站無事發生

冇一張圖係黑警拉人，打人， 制伏人
有幾多唔見得光可想而知

要cap圖把撚

總之一日唔公開所有閉路電視片段
係片段 唔係截圖
即係話831太子站有警察打死人
唔使再Fact唔fact check

而家市民畀晒機會你公開片段
垃圾港鐵都可以話保障私隱唔公開
係佢哋自己攞嚟

欲蓋彌彰

節錄有撚用咩

其實佢地當香港人on9定低能？

有片唔放係都要cap圖
即係cctv有哂暴行證據
多謝哂個發佈會幫大家證實cctv有猛料

真係講大話講到連自己都信埋

係咪真係弱智到咁呀？
以為係8964咁 冇直播咩大佬
全世界都睇直播見到哂咩事啦
一隻畜龍既cap圖都無？
咪咁肉酸啦屌

幾分鐘一張圖 打死人幾秒都夠啦

cap圖只係講故仔
放片等大定定奪啦

cap圖
片都費時剪

就1134-0023己經唔見左

重申一次:我地係要成段片！

肯定死左人 短片都唔敢出 唔好話全片了

全部示威者係仆低受傷，
警察冇打過人
重申 警察冇打過人

小學生d project都唔會咁低質素

will be delete after 28days

點解要screenshot
就係因為條片唔見得人

條片係咪好黑暗 唔敢比人睇

都講明党鐵，唔通會比D截圖對政府差佬不利嘅咩！

仲話無死亡報告！
都無報告，又點會係果報告裹面吖，唔通我係個報告寫我打死咗個人，跟住將條屍 ... 咩！

一定係

又撚香港人狗

到時見

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

香港人 共勉之

cap 圖啫係條片有嘢唔比得人睇啦

咁多個鐘 截左幾十張圖出黎
你點寫都得啦

咩年代
改圖容乜易

我要片呀！！！！

段片應該經過唔少人手 如果證實到有事嘅 唔該公開條片 唔單止係為咗手足 仲係為咗香港前途

cap圖任佢up la
就算片如果唔係完整既都可以任佢剪
cctvb就係一個好例子

究竟有無法律手段可以迫佢交出CCTV片段

截圖只會令人更多聯想。。。。咩居心?

黨鐵嘅畫面同人權監察嘅片完全係兩回事
食屎啦黨鐵

On9

報告好和諧

我哋唔係要依啲呀屌你老母 交啲垃圾出嚟

你俾64條片我，我cap撚到国慶咁樣都呀
小學雞都高質過你

Cap圖都得咁手繪都得啦屌你老母

唔交cctv片勢不罷休